［黃店推廣］有冇人食過申子居酒屋

目測好黃
但唔知有咩食同幾錢
居酒屋驚食唔起

人均250-300到
利申: 好耐冇去

食唔起

夜晚好難食得飽架
以前有lunch
唔知而家有冇
或者巴打可以試下